屌你老母，部ps4又封塵啦

量咪要逼我買sw?

正常都有齊兩部